[五毛定恐同]有人話今日個同志集會係藍，叫人唔好去

有班人話個集會藍仲話同志割我地，但又攞唔到證據出嚟

大家記唔記得HOCC/王喜/同岑子杰?
幫佢地推啊

.

台灣萬同志遊行 舉彩虹旗撐港人

去唔去係大家自由
但點解會有班人係咁造謠抵毀同志集會?

唔知佢地係五毛定恐同私怨撚
希望大家記得好多LGBT都係同路人

點解HOCC國際戰線打得咁好?
其中一個原因係LGBT嘅身份(當然唔係主要因素啦)

佢為香港出咗好多力

大家知唔知道，如果個日佢真係出咗咩事
佢另一半係無權幫佢簽家屬同意書

大家幫手推

推

真 有幾個LGBT既fd都走得好前

唔係一定要去
但希望本身有心支持嘅人，唔好輕信謠言決定唔去

老豆揾仔都有係channel po同志集會出嚟

每年香港都有同志遊行

今年popo唔比佢地遊行啊得返集會...

我相信所有人都可以connect

香港同志遊行舉辦超過十年，活動歡迎所有支持性小眾的公眾參與，與我們一起為向政府表達訴求、爭取基本人權，於司法制度下得到應有保障。大會建議參加者當天穿上大會衣著主題：「執返身彩」（六色彩虹），秉承同志遊行的傳統，以「同志的方式」參與集會，華麗地、和平地、理性地發聲。

[#hkp2019]【香港同志遊行2019】(集會）
日期：2019年11月16日 (星期六)
時間：下午2時至6時
地點：中環愛丁堡廣場(集會: 包括表演及展覽攤位)
主題：平權是公義 咪漏咗同志
衣著主題：🏳️‍🌈執返身彩

立刻登錄我們的社交平台接收香港同志遊行的最新消息!
Facebook專頁:
Facebook Event:
Instagram ID: hkprideparade
Telegram Channel：

----------------------------

Continuing over 10 years, Hong Kong Pride Parade welcomes all public participation to support sexual minority rights, to urge the government to protect its people from basic human right deprivation. We encourage participants to follow our dress code: "Pride Rainbow" on the event day. Let us all adhere to the tradition of HKPP, in “a queer way”, glamorously, peacefully and rationally expressing our demands.

[#hkp2019]【Hong Kong Pride Parade 2019】(Assembly)
Date: November 16, 2019 (Saturday)
Time: 2:00 p.m. - 6:00 p.m.
Venue: Edinburgh Place (Assembly: performance and exhibition booths)
Theme: Equal Justice, Equal Rights
Dress Code: 🏳️‍🌈Pride Rainbow

Stay tuned on our social media platforms to receive Hong Kong Pride Parade’s latest news!
Facebook Page:
Facebook Event:
Instagram ID: hkprideparade
Telegram Channel：

與我們一起為向政府表達訴求、爭取基本人權，於司法制度下得到應有保障。

We connect

推
去緊

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

成日都話連登有五毛
但又成日乜都話連登仔講
連登係個資料發佈地 睇乜都要自己過濾同思考呀大家
只不過係呢度多自己友 唔係連登講就話係

啱

[立場新聞]性小眾從來在反對極權第一線

十個Lgbt九個反政府

True

香港呢樣野真係落後到仆街，點解咁多人恐同

我會為咗佢出嚟
就好似佢為我出嚟一樣

好靚

推啊

Push

照去

藍屍點會撐同性戀
咁多廢老

咁少gay 佬/婆浦頭

其中一位情緒失控，向在場者說：「你要同我記住！我哋唔係黑警！我哋無殺人！我哋無掟人落樓！」、「唔好睇咁多連登！你哋要有獨立思考！」

咩嚟?

覆錯，隔離post 講警甴激動同葵涌街方講

有人著黑衫攞彩虹旗

私怨撚抹黑正仆街

黃絲都唔撐啦戇鳩

岑子杰？

快d去屌鳩hocc，話唔係同路人，唔好再代表我地係國際上講野

陳志全？
HOCC?